呢套復仇者聯盟3真係比人吹大左好多

真係比人吹大左
頂盡6分
劇情推進幾快
但係完全唔覺有咩深度
正宗POPCORN片
唔係死下人就叫做有深度好陰暗囉 我番去睇超人迪加唔好咩
入面充斥住一大班私怨撚同自私撚
特別係個反派 將自己既意志強加係人地身上 仲以為自己好撚偉大
完全係ON99
鐵甲奇俠 紅女巫 呢兩條又係私怨撚黎
個世界就黎玩完仲係到兒女私情 同鬥氣
實力設定又有問題 個大佬手下隻法師可以打得贏奇異博士
但係奇異博士同大佬1打1個陣又可以46波
當係得閒無事HEA下兩個鐘都OK 當神片就不了

善用起底功能

不再引戰